有無人可以介紹下去邊到做激光去印好

小弟塊面好多暗瘡印係好嚴重果隻，都成2年幾想解決佢有無人做過可以介紹下唔想比人劏

試下揾砂糖洗面，得左慳一筆

唔好去美容院
比多啲錢搵醫生搞

講個例子你知：

欣宜減完肥以為自己變靚女